今季充心多謝利物浦！

多謝你地一直提供笑話

比小小專重啦
球迷都要多謝啦
又respect又笠波衫

衷心呀

Btw 我是來推post的

高普果然係亞軍王

Jurgen Klopp - 4 seasons at Liverpool:
420M spent
0 trophies

喂 俾啲掌聲自己先啦

有無人有，有條利狗話留部lego車等利奪冠至開箱張圖？

衷心多謝下利姐，點唔respect 佢？

輸埋歐聯先笑啦
唔會轉頭比人BINC

當然你可以話歐聯=遮醜布(疤狗用語)

The last three times a PL team has been top on Christmas Day and not won the league:

Liverpool 08-09
Liverpool 13-14
Liverpool 18-19

依家笑你就梗架啦
多謝晒先豬豬

獌咪仲好笑

有沖突，兩件傻鳩一齊柒埋一堆啦

真

其實幾熱血，唔覺得好笑